[拋磚引玉]破解安心上路偷機內資料方法

事先聲明，我唔係要大家裝隻app，我係假設緊如果真係一定要裝app仲有咩野選擇，等大家到時有準備。依家我地必需反抗到底，所以咪撚裝app。仲有希望各位連登專家試驗埋以下方法先，一般人唔好搞住。如果個方法專家認同既話，建議搵個人拍片教點setup。

事不而遲，大家憂慮安心上路會偷你電話各種資料，包括偷你D相、文件、 記錄你running activities、將servers既資料送入你部機、將你既資料upload上政府servers、佢係background運作，依家我提供一種方法對付可以解決曬上述問題(只限android)。

方法係【一】製造一間"空房"，等入面既小偷(安心上路)偷唔到電話內其他野，【二】斷空房上網功能，令佢send唔到記錄上政府server，政府都send唔到野去個小偷度【三】困住小偷係間房【四】唔需要scan qr code時，你用絕對零度冰封個小偷，咁佢所有功能都會廢左。

以下係做到【一】【二】【三】【四】既方法，不過首先你要安裝左aurora store(想更安全就用f-droid下載部分app)先
安裝link：
開apk，安裝aurora store

打開隻app, 同意條款，之後set account做anonymous，咁就完成

【一】製造一間"空房"方法：下載shelter(間空房)
1.用arora store下載shelter，安裝shelter

裝完之後你會見到你有personal同work profile，work profile就係你間"空房"

你隻shelter app入面，都有main同shelter欄，shelter欄就係你間"空房"

【二】斷空房上網功能：vpn kill switch

下載protonvpn apk: 用arora store下載protonvpn, 按install(下載完之後唔好真係install，我地係要個apk)，佢問你do you want to install this application個時，你就cancel，咁就成功下載左protonvpn apk

開shelter app，按shelter個欄，再按上面3點安裝protonvpn
安裝protonvpn，再係shelter app入面開protonvpn,登入

然後去setting search vpn,再開protonvpn setting開"always-on VPN"同埋"block connections without VPN"
記得由依家開始，disconnect vpn server，唔好connect去任何VPN server，咁你間空房就斷左網功能

【三】困住小偷係間房

下載安心上路 apk：用arora store下載安心上路, 按install(下載完之後唔好真係install，我地係要個apk)，佢問你do you want to install this application個時，你就cancel，咁就成功下載左安心上路apk
入去shelter，係shelter個欄安裝安心上路，佢問你攞相機permission個時照批准
咁就成功困住左佢係入面

【四】用絕對零度冰封個小偷
安裝完之後都未夠，我地要確保小偷唔係scan緊qr code個時要被冰封，廢曬佢所有功能

首先，開shelter app，係shelter個欄click安心上路，再按"auto freeze"

之後，去shelter既setting，tick "block contacts searching"同"auto freeze service"

咁就大功告成，你每次scan完qr code之後，熄電話mon就會freeze左隻app(當然你可以自己手動freeze)。另外，你可以係home screen生成一個係shelter入面既安心上路icon，方便你自己用

希望各位高手比D意見

有無iPhone版

冇

推

等iphone版

點解唔喺f-droid道down？

ios冇依個功能

留名學野

同問

我係f-droid down呀
不過寫既時候又叫人down f-droid，又叫人down aurora store，有d麻煩
所以就寫aurora store算

買一部平電話，淨係用黎嘟，其他時間熄機，得唔得？

點解唔寫f-droid算，個人嚟講認為好過喺aurora store道down

因為安心上路要係aurora store down
為左唔好令篇文咁長，就叫人用aurora store算，令外叫高手自己用f-droid搞

最好係噉，平時開機就開飛行模式，唔好登入任何acc，google acc或者apple id都唔好

g chi

ok

多謝高手教路

得
而且要熄曬wifi同數據

用Island係咪一樣？Shelter中國人寫唔敢用

去體育館裝app,唔好用屋企wifi

支那人

我垃圾，opensource哥先係專家

iPhone本身所有app就係sandbox，所以對付奇怪app，一個太空account加太空機，download完app，用果時唔enable wifi 4G就夠

謝巴打

樓豬用緊nokia定pixel

iphone又輸

(其他po見到呢張圖)

推 但建議裝

迫不得已先買部廢機+Shielding bag算

用呢個STORE裝就唔使用GOOGLE AC?

係
我冇登入過google ac

push

認真一問 cap圖扮影左唔得？

我都見過

如果可以，應該係二手電話加空房最安全。
優先選擇：
手寫登記
無辦法一定要裝：買部平二手機，裡面連sim都唔好放，最好加埋裝sandbox 空房。
無辦法，買唔到第二部機：唯有只用sandbox

始終主機太多野太多個人資料，就算搞咁多野我都係唔會放心

Idog 點搞

遲啲實加電話認証
電話卡又要實名
之後就每隔五分鐘上網
連唔到server下次連到就知你反政府。

都得
記得部機剩係用黎scan qr code，唔好連上網，用完就熄機

留名學野...

點睇shelter dev team係中國學生

咁for啲逼不得已用豬乸apps(eg Wechat) 嘅人，係咪都可以用相同方法堵截個app攞你資料同走後門？

拎部空機冇網咁用其實有冇分別

飛行模式咗先掃會點?

錯
1. 其實直接down fdroid簡單啲，睇得你呢個guide應該唔會係玩開，auroradroid呢啲有幾十個repo down分分鐘仲亂
2. 用fdroid下載netguard，shelter同privacy indicator，跟住用shelter開work profile，將netguard同privacy indicator搬過去分身度

3. 係分身度開netguard跟住預設黑名單，封鎖分身內所有網絡連接, uncheck翻 except browser / netguard / aurorastore。 去翻正身setting跟住更多連結設定- vpn，將netguard設定always on vpn+ 無vpn下封鎖網路

4. 上apkpure/ aurorastore下載安心出殯，跟住係netguard度封鎖埋 step3 解封左個啲，將成個分身封死

5. 係正身shelter度將netguard以外嘅嘢全部加入自動凍結，default delay 0sec，用完即刻凍結

(進階玩法) 用appopsX/ app manager 開adb mode，可以入shelter度 disable曬佢所有perm，中意用埋warden睇佢有無tracker跟住睇下用PM 睇下點remove埋佢

買部二手And機，不過舊版用唔到shelter，下載island

冇問題

飛行mode其實都掃到
不過掃完,清app data
咁得唔得

用你呢個方法就可以唔使登入google 唔使用google ac 下載

反正用清水機裝 部機亦唔會有其他用途

呢個app 就算再危險 都唔會危得過安心上路

iphone冇

呢個見識過，有d人會用兩個we7 或者whats app acc
就會利用類似嘅app, 用左就可以同一部機用兩個account

支那電子腳鐐重點

已準備好1000蚊垃圾機

相信community嘅力量，因為呢個算係熱門app，大家都會睇住，只係唔好係playstore下載

Island咪又係XDA 大陸人寫
連登仔想用又唔要支那，自己寫過個啦

買得部機就其實可以開一個全新只跟呢部既ac, 一樣可以下載野，不過呢個ac係咩都唔會有，唔好比個人資料，只跟你呢部機就得，唔需要電話號碼。（講緊AND機）

拉

等睇電話專家拆開電話sd出去既野爆比世人知

分別係island唔係完全opensource，佢用個library好似話
Not free所以上唔到fdroid，而shelter係完全opensource，大把人監管住

開acc嚟做咩？

係

太複雜，用個二手電話？

iPhone 我淨係知喺設定入邊熄晒個app嘅權限 相對上會安全啲

清機冇網咁用ok?

去公眾wifi download
好似話會攞wifi唔知咩咩授權

得，唔scan qr code就熄埋機佢

tui

係，所以我反而唔信island

唔撚到冇得選都唔裝支那腳鐐

支那電子腳鐐重點

開acc主要係Google store down跟app 遮，不過如果你搵到唔需要上store down都得。不過全新鬼ac, 你填咩鬼都得，無分別，快的唔需要另外搞咁多野（比如另外下載個store, 或自己搵個apk）。

都係另外用一部 Android 平機

冇錯，係支那電子腳鐐

好似有人爆料

新少少既Android已經可以逐項權限控制
即係咁都未夠安全？

呢個其實係最好既方法。

屌 買部二手android 加太空卡咪得

唔係話你唔啱
但係左搞右搞不如買多部
物理隔離好過

有更安全嘅辦法點解唔做？ 又唔係無得揀

佢仲有d項你控制唔到

唔係個個都有
但唔撚裝先係重點，呢個guide希望大家都用唔着

唔夠。因為佢都可以有機會攞到 imei。你靠人手禁止佢上網都會有失手既時候，越簡單越長久安全

咁真係無辦法，仲惡過我上堂要用個隻支那zoom

巴打好勁 好清楚

同埋佢竟然可以你開機就自己run, 攞boot permission, 最乞人憎係呢的

其實應該仲有好多人唔明，所以睇下有冇巴打比d更加簡單有效同平既方法出黎

同埋無需要就唔好帶住佢周圍走，真係必要食飯先用。千祈唔好貪方便

越scan得少佢有既資料就越少。

an機唔比權限連app都開唔到

***用knox

如果真係要用
係咪最好係街熄左機先返屋企

Download apk唔連 play store費事登入email

買部新既電話咩都唔好入黎掃

道高一尺魔高一丈喎, 對家睇完呢一個post再強化安心上路咁點呢?

一定係，電池拉得出黎就拉埋出黎。

無需要破解

我唔撚裝

Push

我想問下check permission個app 叫咩名

咁冇，其實長遠所有野都係要連網同玩實名，到時點都冇得避

講到買新電話
行貨會唔會無咁好?例如IMEI trace 到購買記錄?
另外部機插過你常用sim都應該會廢左功能?

就咁叫app manager，係f-droid有得下載

正確做法

最好連電都拆埋出來,不過而家冇咩手機可拆電了

完全睇唔明
必要時都係拎部廢機裝就算

想問下samsung嘅安全資料夾可唔可以避免佢偷我資料

不過我個身份證號碼都畀佢登記咗

我果部真係得
藍絲老母好多年前用既舊機
要諗定計 下個月有野要去政府部門一次

佢係用黎trace邊d人去過黃店
邊d專親襯黃店嘅就拉鳩佢

同問

我都想買新機 但只係for 呢個用途 平就得

500有無得諗

唔會down

samsung嘅安全資料夾都得

留名 + 多謝巴打咁有心

但係我唔想畀佢攞我身份證號碼電話嗰啲資料

本身部機嗰啲資料係咪可以安全 唔畀個app攞到？

唔排除有人會玩「真真假假」，係唔係乜都掃一餐，掃到假嘅多過真，攞咗 data 都冇用！

幾百蚊買部低端NOKIA Android機好過

邊個問你攞身份證號碼同電話
我都有部samsung試過，不過佢冇問我攞身份證號碼同電話

新電話
但冇電話卡冇network咁掃

定掃個下要埋network

睇唔明唔緊要，你有錢買新機只scan qr code嘅話，睇下面條link就得

[拋磚引玉]破解安心上路偷機內資料方法

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

增加佢地成本都係一個玩法
被迫要scan既可以順手開埋相機直接影低個code
然後睇下有冇人開個Google Sheets(最好係外國巴打啦)收集晒啲code建立個database
等安坐家中都可以一齊安心出行

拆張電話卡出黎咪得

似pixel，nokia個電% on99寫喺舊電入面

樓主 小心黑警搞你

未試過唔用電話卡喎，我估應該work
掃個下唔洗network，所以長期熄network係冇問題嘅

好撚勁，睇完都唔係咁識

係pixel

Nokia電量寫出面

你條聾粉係到攬屎棍

唔好用安心上路
等商界冇生意自然會向政府施壓

lm

點解我嗰部寫入面，係咪因為個m字額特大

好勁, 幫推等多d 人睇到

佢條款係叫人唔好修改佢隻app同整fraudulent數據嘛，我都冇做
同埋我del埋隻app，同大家一齊唔裝app手寫算

最衰龍門

係唔係都喪o都狗屋

其實個app好on9
如果有人收集咗近千個處所既QR
亂咁scan最後會點!? 幫唔到手仲會做死追蹤個班人
創科局搞個咁既app真心on9

iphone 版

將安心上路裝係呢個資料夾入面?

幾年前出既低價AND機貨尾雜牌見過久唔久有，上個月我幫人買左一部，跟著已經斷貨。

換過個腦好啲

定係把個人重要資料放資料夾中?

我都有唸過如果有小朋友貪好玩見圖就scan，仲要最後係確診，咁就大家都好唔得閒

三星機 有安全資料夾

都可以咁用 可以停某app上網

其實佢個q r code普通app都讀到

it手足仲唔快啲寫個無毒app出嚟？

有巴講過唔洗電話卡

有就得

是旦買一部 反正只係for呢個用途 咩嘢都唔會裝 一定唔會把咁危險的木馬放入常用手機 就算放在三星安全資料夾都唔好

物理上隔離始終最安全

錢有時入係要用 唔慳得 呢隻安心出行 會全面監控我地 仆街正苦無咩衰嘢做唔出

未download app
聽講個app download完 好似要呢啲資料

好文要推
到冇得唔用時先用

Samsung安全資料夾 + vpn kill switch得唔得

支持

其實應該二手都照殺，新機貨尾唔多，500左右既一定咋咋淋斷貨唔係咁容易買。

用三星安全資料夾

會用返google戶口開

定以另一名稱開戶口登入三星好D?

咁都係

明天應該有好多人買機

推推臨近歲晚 慎防小偷！

大大個Google Apple接觸API唔用
佢係用API既我可能都裝左黎玩

f

得

我放個gmail入去安全資料夾佢都叫我Login , 應該唔會用同一個google ac?

屌你老母龍門pr

叫人唔裝 又教人點樣裝

將安心上路裝係呢個資料夾入面

想問用個冇sim卡既手機，如果你用你原本手機同冇sim卡手機連上你屋企WiFi，咁係咪可以tak埋你原本手機資料

三叔終於威返次

依個係plan b黎，如果未來迫住要裝，咁用依個方法

唔洗明天喇，我留意左成幾個星期，兩個星期前本來有貨既都已經斷，nokia c9最低型號600左右既都斷左。
要就二手機，500 左右應該選擇多。

最好裝埋superfreezz

我剛才在設定 登入三星安全資料夾 佢問我用唔用電話google ac 登入

我諗一諗 都係唔好住 睇吓大家看法 我部手機平日已好小心 所以無用過呢個資料夾

用的話,是否可一樣用返厡本的google 戶口? 還是又另外用其他名稱登入會好D

小心一D總會好D

但我都唔會將安心監控放入呢部電話 將木馬放入常用機 簡直係自殺

何解唔買部一千銀樓下既an 機

二手機就諗諗先啦

即使有機我都唔想幫港共谷高個rates

我唔多機會出去食嘢 午餐我帶飯的 係有假期先會出外食早餐 大不了等一等

我寧願鬼劃符咁留太空咭資料 我字醜 睇唔到就唔關食肆事 係我間題 你港共拉我 我就讀寫障礙 係唔識寫字 吹咩?

Tldr but幫推

你買部新機，唔裝sim
佢要你下載同更新用公共wifi
平時淨Scan QR Code

樓主不如share個安心apk比我地,等我地唔洗搞咁多嘢

咁新電話
冇電話卡

就得

或整個 免費VPN都得，記得關藍芽

係，不過你記住部電話唔好連網，同埋scan完就熄機，唔好用部電話做其他野

屌 寫個模擬器抄鳩佢d介面就得啦

ff下好

政府話之你
目的係想你裝
點會...

等迫不得已要用安心上路app先
依家係鼓勵大家手簽名時期黎

唔好比佢有下次連到番政府

冇錯，唔熟就唔好搞住
比d高手試驗多d先

其實唔難

不嬲有用2部

啲舖頭冇人幫襯，惡起上嚟政府點都會讓下步

唔該曬

其實已經有
不過explore下唔同options做backup plan都好

有無方法可以唔用 Proton VPN 而又 block 到 network?
呢家部機長期多咗個 notification 通知 VPN 未連接好煩.

9填個人資料其實得唔得，

部機用飛行模式 唔插sim咭 唔連上網 唔用屋企wifi

咁得唔得?

如果你確保你部機唔做安心出行以外嘅野，其實係冇分別

咁你點down app?
裝apk?

唔啫係咪犯國安法？

是否一樣攞到imei?

usb過去都得嘅

覺得這是社會實驗及it 推行實驗多於私隱及追蹤問題

學到野

android 又贏

其實唔想貢獻google play 下載量係的確需要用APK

問題係有時要迫你更新先可以用

唔想貢獻要更新時就好撚麻煩

裝暴政流氓apps專用，
係連Sim卡都唔插，唔好裝sd card，唔好裝其他apps，唔好用嚟上網。

第二個post 講咗
Google Android For Work Team自己都有出DPC app

原理一樣
grant 佢個DPC 做Device admin
開一個新profile
Lock 安心喺入面就得

完整教學及source code

所有乜嘢Shelter, Island, Parallel Space
都係用AFW Profile

巴打好勁

我得閒睇睇

用netguard咪得

iPhone 直接setting > 搵LeaveHomeSafe
熄左mobile data （唔比用mobile data 上網）
熄background update （唔比後台run）

都擋到好多
但鎖唔到WiFi時唔比上網

其實諗諗下netguard仲方便

整個 website scan qr code 會唔會簡單 D

連登仔已經早下先機，政府未做初一，連登仔已經做咗十五

會，其實已經有人做左
我都係整多個option比大家參考下姐

太空卡
public wifi

你唔好當個部電話係電話啦
剩係用佢掃架咋

晒氣啦 直頭唔會down 又袋住先？

係
我係用netguard
佢仲包埋local dns ad block

長期整個notification係上面無謂啦 所以我個留言都係建議netguard，最好加埋privacy indicator。 暫時我見唔到有偷用嘅情況，如果有咪裝埋jammer

我叫左人唔好裝，依個post寫嘅只係backup plan

兩手準備，萬一到時唔裝唔比翻工，大家知要點對付
退一步講，呢套野唔止係安心出殯，其實都可以當做privacy教學，教大家點樣盡量保護私隱

搵人寫一個好似既app 咪得

利伸：9吹

第一次下載個app前,先開一個全新google ac

在有wifi地方下載

理論上shelter應該安全嘅, shelter 係open source 就算佢係中國人寫都好, 佢啲code全部公佈晒出嚟github有得睇 大家會監察佢 如果中間有咩古惑 好快會有人指出. 反而Island唔係open source, 佢中間做咩手腳都未必咁易見到

唔裝係最好

舉例做外判文員 返正苦 都無得唔裝 當然可以屌佢點解做正苦

但現實係的確有人會做呢分工,佢亦無奈要裝

但當然返工時間外其他時間一律唔用

我見佢地整得好流
有D直頭要自己打字
其實要破解 android apk
再整個功能完全一樣既 PWA 應該好易
都係 scan qr 出返對應既 screen

呢個？

你會唔會天真咗少少

有冇iOS教學方法？

係時候攞番部舊機出嚟

安心上路駛唔駛連上網先用倒?

聽講唔洗

第3步、 點解要開vpn 比netguard 用？
封埋佢唔比vpn 用唔會好d 咩

仲有就係趁住你有部機就可以開多個google電郵，呢個AC可以用黎開個免費free vpn 專比呢部機用，唔需要用自己電郵。

如果用網頁版你無電話號碼係開唔到google ac既，但係電話個play store裡面開就可以唔用號碼開。

唔裝已經搞掂

好撚勁

用iPhone

香港編年史回來了

收部二手機裝到app咪搞掂

我有唸過，應該得。
不過我部pod新既，唔咁浪費

低端？低階呀 大陸仔

唔洗，我test完先開po嫁

裝你老母
上一頁

直接整個fake app 扮scan咗可唔可行?

屌，樓主一開波咪講咗係唔建議裝但逼不得已時提供個方法畀大家集思廣益囉。你唔識字？

有後備電話係度, 如果第日一定要用先返到工,
我打算係出面用USB入APP,
然後搵人幫我隊爆wifi 藍牙模組同燒爆條天線佢

我只怕你已經買唔到，聽日仲唔斷貨

樓豬會舉報你
裝佢老母
上一頁

過幾日我試下test埋ios有冇問題
暫時感覺上ios熄曬permission就搞掂，要test下先

裝個vpn, 開個新AC黎下載就得

唔明你講咩，netguard你唔比佢run vpn佢點用？ 唔通等個notification bar永遠都彈個斷網signal？ 本質上你斷網同用netguard斷網效果一樣

算喇 如果硬推
用部垃圾dummy 機算了

咁就得啦
就算迫住裝都拎部垃圾空機開飛行模式嚟scan咪搞掂，電話卡都唔撚入

推 多謝樓主

得，記得scan完即刻熄機，下次要scan先開返機

搞咁撚多野食 foodpanda 算

Ching , 我唔太熟， 學下野
因為我正身長用vpn
所以好奇問下我係正身比佢用vpn network 會唔會令到分身都有network

有怪莫怪
我以為netguard 係分身到封左分身個network 就攪點、 唔太明尼點

衞生署開位抗疫 只聘退休警
月薪高達13.5萬
被轟「拉封鎖線都未掂」

人才出現了

唔會，正身還正身，分身還分身，traffic唔會經同一處流
例子 呢度係3個vpn分流

冇上網都scan到？
用自己機開hotspot係咪都死

同island一樣?

Sor lor

留名，thanks

咁賤格既野唔好推俾人知

真係好唔好推

費事俾人知

驚有人開新po 講就大劑，唔好推

Hack 個ui 出來

做另一個app

扮 scan qr

之後跳成功 個cap screen 會唔會簡單d?

scan到
係

island唔係opensource，未必安全

thx

用 multiple users 得唔得？

實用post

但係我本身用緊protonvpn
隻19出痕要上網先掃到？

裝落部ipod touch 算數

唔洗上網先掃到嫁
你係可以係shelter入面額外開多protonvpn黎用嫁
同埋我建議用vpn係為左用kill switch，令安心上路用唔到網絡姐，你可以用其他方法搞到安心上路上唔到網嘅

即係我攞部冇上網嘅舊機都做到樣？

把撚都唔裝
On9

得
你確保洗左機、唔上網、部機只裝安心出行、scan app以外時間熄機就冇問題

用個app 時係咪一定要internet?

唔洗，我開po之前測試左啦

我search vpn 佢會去返personal到揾vpn搞到我揾唔到protonvpn
應該點搞

你要係shelter app入面shelter個欄搵

咁樣㩒完都係search唔到

你試下係shelter入面連一次vpn先，成功連到server之後，shelter入面既always-on VPN同kill switch應該會出現

得左
唔該樓主

唔關安心出行事
我知有好多app都偷資料，所以搭單問下
可以fix死佢send咩資料？

驚人！高手自製「解壓縮炸彈」能把 46MB 變 4.5PB

試左呢個 其實都唔難搞

咪撚搞笑啦，一係就有骨氣唔撚裝，唔好學支那蝗咁

我咪叫左人咪撚裝囉
依個係backup plan黎

邊度有shielding bag之前已經搵左好耐

Shelter本身係大陸研發

samsung電話裡面有個secure folder功能，係咪同shelter一樣? 睇落好似都係要另外裝app同埋access唔到主機啲資料

舊機行android 5 用唔用到

買iphone 4 8g版用

你指faraday bag？
自己整啦

個方別係shelter可以freeze到隻app，secure folder唔會freeze

無晒進展

想問下用anonymous佢話no network connection點解決？
用緊一部廢棄嘅屌米

試下download f-droid，再用f-droid下載aurora store

好，thx，trytry先

個個都有三叔secure folder唔使搞咁多嘢啦
不過點都唔好撚裝，唔好懶醒以為破到佢

今日叫你裝app你就揾方法裝
聽日block你上網你就vpn
後日block你vpn呢？
大後日攞你dna呢？

唔好妥協
每日退一步，就好快無路可退

如果有時某d地方被迫一定要裝，事後delete係咪就無事？

係，所以依個只係backup plan黎
大家根本唔應該裝

暫時睇落係

up

自製其實唔難

4.1機都用到安心出殯

唔係好明 iPhone本身所有app就係sandbox 呢個意思

呢個有冇用?

我暫時唔會裝，喺鋪頭度登記資料

姐係iPhone所有app都係放係一間「空房」入面，你唔比permission佢，用個時熄曬上網咁理論上應該安全

係，未到最後一刻都都唔好裝

仲係睇到imei

如果有心保護資料，舊手機+儲值咭會否更簡單？

應該係Android 10同11攞唔到imei，imsi 同sim serial number，因為佢個READ_PRIVILEGED_PHONE_STATE係唔比third party app用
你可以試下

會
但記得部機只裝安心上路，唔好連網，用安心上路以外既時間都熄機

唔裝就係唔裝 乜B都係唔裝對抗
你D乜B就裝左佢 你自己脆L左

我咪叫左人唔好裝囉，但有機會失敗就要有plan b嫁啦
如果你覺得對抗100%會成功嘅話，記得失敗個時都繼續唔好裝

咁一enable會會data上載

實測垃圾屌米miui唔support shelter，可以掉咗部垃圾佢了

老鳳用副機試緊類似嘅嘢
其實有Shelter都夠玩
Aurora Store好似好多時用唔到

對家次次都贏都開巷
就係因為點鬥你地都會有人脆低先過佢 再續個擊倒年幾2年都係無變過

我明白依個道理，不過要靠大家一齊唔好跪先得

shelter係支那學生整㗎 信唔信得過?

多謝解答

頭先搞錯左，因為我就咁加個phone app入shelter打*#6#仲見到imei所以咁講原來其他app睇唔到的

如果個app有朝一日問攞電話個權限係咪會睇到我imei呢？

個app應該都攞唔到依個權限同imei
因為third-party apps installed from the Google Play Store係declare唔到privileged permissions

如果係咁要審查吓佢

應該安全
始終佢係open source，同埋佢用戶群夠多, 比好多專家驗證過

依家講緊完全唔用

不過我都唔會搏 我唔裝 裝咪用清水機 將一隻明知係木馬的惡意程式放入自己手機 太危險

詳細啲就係佢有個獨立嘅房（process），而且用鎖鎖住，啲牆好難打開（sandbox），要有鎖匙（permission）先打得開

其實android都有類似嘅保護，都做得好好

opensource哥身體好d未

好快會覆診，應該都入硬醫院，係睇下係急性肝炎定肝癌，因為我個肝都出咗事好耐下，當然最好就冇事啦

希望你會冇事

Lm

覆診抽血跌返落400幾，好嘢

但點解會升嘅？
肝炎？

要問返內科，應該係時不時都升下跌下噉

而且我應該都超咗標好耐下，就算我而家係跌返落400幾，好過之前，但都係正常49嘅10倍

成日都見你夜訓，休息多d

pr post
香港人 幼稚

請問個netguard 係咪咁放在分身 就ok ?
因為見到你上圖放在正身

係，我無裝安心所以我work profile用緊其他野

明白，唔該您

去翻正身setting跟住更多連結設定- vpn，將netguard設定always on vpn+ 無vpn下封鎖網路//
唔明。
正身即係原先個介面？ 係咪要裝 proton vpn ? 唔知你講緊更多連結設定係邊到？？

揾到vpn setting了。 不過fdroid 揾唔到privacy indicator下載。

係第二啲repo度，down唔down其實都無乜所謂嘅，作用同ios14睇有無人用你cam/mic一樣

想問repo係咩？